var questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Qual nome completo do Djavan?",
    options: [
      "Djavan Santos Oliveira",
      "Djavan Oliveira Rocha",
      "Djavan Caetano Viana",
      "Djavan Sena Santos"
    ],
    answer: "Djavan Caetano Viana"
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Djavan é natural de qual cidade?",
    options: [
      "Maceió",
      "Rio de Janeiro",
      "São Paulo",
      "Salvador"
    ],
    answer: "Maceió"
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Complete a música: Amar é um deserto e seus temores...",
    options: [
      "O seu amor e suas cores",
      "Cadê você? Que solidão!",
      "Só sei viver se for por você",
      "Vida que vai na sela dessas dores"
    ],
    answer: "Vida que vai na sela dessas dores"
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Qual a parceria feita na música 'Samurai'?",
    options: [
      "Gal Costa",
      "Stevie Wonder",
      "Caetano Veloso",
      "Chico Buarque"
    ],
    answer: "Stevie Wonder"
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Além de cantor e compositor, Qual instrumento Djavan começou a tocar ainda jovem?",
    options: [
      "Violão",
      "Piano",
      "Guitarra",
      "Violino"
    ],
    answer: "Violão"
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Complete a música: Um dia frio, um bom lugar pra...",
    options: [
      "Se amar",
      "Ler um livro",
      "Viver contigo",
      "Um abraço amigo"
    ],
    answer: "Ler um livro"
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Qual destas músicas NÃO foi composta por Djavan?",
    options: [
      "Flor de Lis",
      "Flor do medo",
      "Azul",
      "Ela une todas as coisas"
    ],
    answer: "Ela une todas as coisas"
  },
  {
    numb: 8,
    question: "A música 'Flor de Lis' é baseada em um acontecimento real na vida de Djavan. Qual foi?",
    options: [
      "O nascimento de seu filho",
      "A perda de sua primeira esposa",
      "Uma viagem ao exterior",
      "Um novo amor"
    ],
    answer: "A perda de sua primeira esposa"
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Complete a música: Tudo vai mudar, posso pressentir",
    options: [
      "Venha a mim de corpo e alma",
      "Isso é clamor, de amor",
      "Você vai lembrar e rir",
      "Vamos cantar e nos unir"
    ],
    answer: "Você vai lembrar e rir"
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Djavan quase chegou a ser?",
    options: [
      "Jogador de futebol",
      "Ator",
      "Dublador",
      "Filósofo"
    ],
    answer: "Jogador de futebol"
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Que grande banda de rock influenciou Djavan em seu inicio de carreira?",
    options: [
      "The Rolling Stones",
      "Queen",
      "Red Hot Chili Peppers",
      "The Beatles"
    ],
    answer: "The Beatles"
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Complete a música: No fundo eu julgo o mundo",
    options: [
      "Um fato consumado",
      "Uma obra do acaso",
      "Movo mundos e fundos",
      "E vivo de memória..."
    ],
    answer: "Um fato consumado"
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Quantos grammy's Djavan Possui?",
    options: [
      "2",
      "3",
      "4",
      "5"
    ],
    answer: "2"
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Um grande marco em sua carreira foi ter sua música sendo trilha sonora de uma novela, qual essa novela?",
    options: [
      "Tieta",
      "Malhação",
      "Top Model",
      "Vale Tudo"
    ],
    answer: "Top Model"
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Complete a música: Eu quis lutar contra o poder do amor...",
    options: [
      "Traz uma praga e me afaga a pele",
      "Não há nada em lugar nenhum",
      "Longe de ti, tudo parou",
      "Caí nos pés do vencedor"
    ],
    answer: "Caí nos pés do vencedor"
  }
];
